有無巴打燈報出公開信要求出解放軍？

以下開放討論

直頭要強烈譴責共產黨唔出老解

學翻佢平時d口吻

再嚇尻翻佢香港有幾多錢係到，無得洗黑錢之類